林慧韡個老母擘大個閪等人𨳒

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

仲要開曬人名，佢想點呀

知道佢係點既人 唔需要再提啦

個幾張咁嘅圖都可以開咗十幾廿個post

推返啲重點post啦好嗎

G

唔好再開達狗post
專注返正題

signed

去動物節支持迖哥了

Mayu pic?

不了

講真點唔鍾意達都好，都禍不及老母啦，咁做同文革有咩分別，唔好成為自己討厭既人

小鳩氣